黃大仙大成街街市門口有人賣二手口罩

今朝買完餸出嚟
見到有個阿婆喺門口賣口罩，2蚊1個
我覺得太平，一定有古怪，所以就行埋去睇
見到掛耳條帶同口罩邊黃黚黚好核突
就踢爆佢
佢話係間廠設計到有少少螢光黃咁
我話邊有廠會整到一撻撻漬呀
你唔好再賣啦
人哋買咗，隨時奶嘢都唔知呀

佢唔聽我勸，繼續賣

我就企咗喺度一陣
有人嚟睇我就話係二手罩千祈咪買
呢啲時候仲害人害物
等天收啦死廢老

消毒啦

已經like and share咗

返屋企洗咗三次手先敢去醃雞肉

樓主做得好

高溫消毒🔥🤗

好條毛咩
我都諗唔到有咩渠道可以阻止佢
只可以企一陣
得幾個買完餸出嚟八下嘅姨姨知係二手

怕熱不了

買餸唔叫我

想煮餐飯俾驚喜你吖嘛